Virtual YouTubers討論區 ( 86 )

lm

我開過

gchi 唔識開

連燈女兒 久遠たま

邊個V係你前妻?[/quote]

前妻係ahoy

上個post邊條PK幫我答__ ，我同FPK just friend,not waifu,ok?